[突發最新回應] 大J撚到伍乞衣一棟都無

睇嚟應該沒完沒了

屎家軍呢件事幾時先完

而我不知道伍怨婦是誰

咁係伍公子唔啱在先
大J又對佢冇乜嘢
伍公子又成日消費大J
大J都係第一次表達對伍公子消費佢嘅睇法
已經算講得好客氣

鍵盤乞兒

Feel到大J怕撚左佢咪撚煩！

班網絡垃圾:你冇朋友

一個回應出幾個po
完啦好嘛

好撚煩全班垃圾youtuber

兩邊都係垃圾，兩敗俱傷就啱

wfc

伍狗都有今日

支持大J
講完

屎萊姆好多marketing friend,叫人小心D呢句野

正正就係證實左慕容既指控
屎萊姆控制左youtuber既利益
佢同好多marketing friend,你同佢唔妥就封撚殺你
相對地你加入屎家軍埋堆同你FD就俾JOB你做

伍乞衣原來老早就暗示過呢樣野

人地比足面你啦
伍乞衣仲想玩落去就咪怪人地唔客氣

公子老左一定係個死廢老 乜都屌一餐

大丁都算係咁 比乞衣吠咗咁多年先屌佢

伍公子尋晚開live幫手足打官司籌款
咩都無做過既兒登仔：伍公子垃圾黎

做咩話伍公子咬住佢唔放
佢自己夠不斷開其他人拖

鍵盤毒撚伍乞兒

可以點唔客氣？

人地講明唔要佢啲錢

兒登仔：唔好鬥黃，唔完美可改善唔好分化
also兒登仔：邊個邊個唔夠黃，係垃圾

原本我覺得公子支持Rose ma 叫啲人留意番佢以前係支持本民前 呢啲我都覺得合理（先唔講女權d閪野）但無啦啦又燒大J有咩利益集團

兩邊都成日柒 打和啦

所以話兩邊都係垃圾

快d攬住一齊仆街

立場講唔要？佢講左唔要會捐去立場
e加係咪立場say no

唔好理哩啲啦

咁你就唔好話籌錢打官司啦

兒登仔：點解重要post唔推
also兒登仔：講個平台既用家講足幾日花生

大J咪又網上兇狠，有邊個香港youtuber唔係

幫手足唔代表佢人格冇問題 屌你老母死乞衣信徒

你係咪唔識中文
佢開show第一個目標就係呢個，事後要定唔要都係捐，which is still幫到手
唔似你
野又唔做，手又唔幫，只係識吠

利益集團學人講「朋友」

個格衰唔係刷黃就可以彌補到d乜

而家已經係，成個陳雲咁，下面永遠成班友大師大師又中又中咁叫

呢啲叫見解獨到
有個人思想
不盲從不隨波逐流

大師又中

原來伍乞兒啲信徒質素係咁低
一開口就話人狗
唔理性冇修養
成個生蕃咁
笑死
讀多兩年書先上黎同人嘈啦生蕃

說好的不完美 可改善同唔分化呢？原來得個講字

乞衣信徒肯回應未？

伍乞衣真係好撚煩

佢啲乞衣信徒仲煩

小弟我都係就番你個level姐唔好cry baby 啦

又講咗去場運動度九唔搭八

btw你理解錯曬，我係同時睇唔起大j同伍公子及雙重標準既兒登仔

個伍公子咩料刷存在感 屎家軍又無佢份 又無人叫佢比意見 咁撚多嗲做咩

小學畢業未
你越講越好似個小朋友咁

唔係下下都可以攞不分化出嚟做擋箭牌 佢日日亂屌同路人 你地做乜撚都冇用講乜都錯 佢做乜都啱講乜都啱 咁都唔可以屌佢？依家冇人講過話割鳩佢 乞衣信徒叫你教主收下把死人口先 關鍵時刻仲私怨大過天

喂，你捐左幾多錢有資格講人

當大j看到伍公子的樣子

又嚟講資格論 原來捐得少係冇權講野

再者，你講到佢日日屌同路人，請問有幾“日日”？單論呢幾日既連登，咪一樣日日屌同路人仲屈埋rose ma係藍

無錯，正如上年講既冷氣軍師無資格講野一樣

佢班信徒係咪叫網絡丐幫

又嚟某啲連登仔=我？
回應咗上面資格論先講啦乞衣仔

原來咁就分化
咁個乞衣成日狙擊大J係咪分化撚

咁你都收下皮先啦 再者你又知我捐幾多我出去又要同你講？

最最最根本就係壇野明明唔關佢事，慕容個個都提過哂就係冇提佢，伍乞兒不甘俾人無視，自己亂入扮炸兩，搞到依家兩邊不是人。

畢竟連登仔係一個群體，當然用其主流代表
正如五毛累成個中國群體一樣

算把啦 你望返上去咁多comments 隻乞衣信徒都冇回應過人 不斷spin去第二樣野度

伍公子—YouTuber 熱狗

大J黃咗之後比連登捧到上神台

班乞衣信徒又阿叻上身

唔好混淆視聽：伍公子而家想拎d捐款比立場

條撚樣抽著火水，即刻扮撚晒想幫auman籌款咁攬個光環上身啫aunam都怕撚左你唔收， 叫你捐612，條撚樣又死唔肯捐，根本因為之前d垃圾孫文片抽過612水，而家包拗頸死唔肯比錢過去。

你話條撚樣柒唔柒。auman叫你比612就比啦！用人地單官司黎籌款最後捐比立場jm9?9唔撚搭8，auman叫你捐612就捐啦撚樣！

咩捐612怕比差佬搞，屌你老母，而家612係最直接幫到上庭手足呀！係咪撚水抽到傻撚左呀！以為真係殮葬基金？垃圾包拗頸性格，人地叫做咩偏唔肯做，幾多歲呀，青春反叛性呀。

伍公子死垃圾抽水狗屌你老母啦，好好反省下自己點解搞撚到成個陳雲咁日撚日左屌右屌，神經病

我覺得佢原本出聲叫啲人唔好鬥黃都啱但無啦啦越燒越多人呢一下惹人反感

pin this 怕佢D信徒睇唔到

你都on9
連登仔係一個人呀?

捐錢大晒？要唔要登報紙再頒個獎比佢？

四年條網絡都無改善
做新聞攞click rate
伍雲收皮please

伍乞衣真係好撚柒 唔止個樣 個心態都成個乞衣咁

起下佢底就知

熱狗分化撚

原來要捐左錢先有資格？

咩邏輯？

伍乞衣勁乞人僧

伍公子越嚟越似陳雲
講啲嘢懶係高深深奧咁

講真大J都好比面啦
乞兒狙擊左幾年
大J到今日先回應佢

乞衣信徒係咁上下 伍乞衣之前以捐比立場為名叫人捐比佢 之後佢啲信徒就話乞衣自己攞咗十皮出嚟
再者 點解要經乞衣手 自己捐去唔撚得？

呢招其實幾好用，借花敬佛，錢就信徒比，自己就大大個光環攬上身
不過唔否認捐錢係好既

熱狗通病,打大台係因為自己要做大台,平時周圍辣火頭,到燒返自己時就扮和平大使

伍乞衣做咩叫人睇路，扮緊黑社會？佢係唔係丐幫幫主？話哂佢叫伍乞衣，不過係高級乞衣。

伍公子叫人唔好攻擊rose ma
自己就瘋狂攻擊大j

伍乞衣幾時收檔

屌啲錢又唔係乞衣出 佢以捐比手足為名等啲信徒出錢 佢就攞晒光環 呢隻乞衣又幾撚醒目

大師好野！

乞衣信徒又陳百祥上身睇唔撚到

講攻擊佢一早攻擊緊達哥啦
成日話大j屌達，其實大j都無開過名
反而伍乞衣就指名道姓

連登勁多po用個乞衣大名開頭，同迷雲黨一撚樣

有冇人有伍乞衣以前D生活片Backup，我好想搵D野黎笑下

捐埋個耳機又乞過？

唔係哩件事 都唔撚知伍公子係乜水
一班2打6拍下片擺上網就當自己明星？

乞衣信徒:

尾刀得靚

其實伍生未又係屌同路人。

有排玩

笑話:伍乞衣叫人唔好鬥黃批鬥

BYW佢最後都道歉

佢開頭篇文話大j都有利益集團
又唔講姐係乜，個connotation 可以壞可以中性，單單打打
總之自己就有利益集團最清泉係佢
宜家又話利益集團係中性嘅

你捐唔捐錢，其實洗撚同人交代咩？
不過你無講就當你無捐，就當你無捐！
你話你捐咗，無俾證據，又當無捐！
你捐咗$1000，俾埋入數紙，唔夠乞衣籌得多，又當無捐！
你捐咗100萬，俾埋入數紙，多過乞衣籌嘅錢，有錢大撚晒呀？運動係講心唔係講金，當你無捐！

好多學生都無錢捐，全部都無資格出聲？

佢地班垃圾啲邏輯，其實唔洗明

其實張圖講緊咩

迖哥係屌得岩架wo
當時係721無耐
條友仲係為緊自己喊

D 網絡PR係咁玩批鬥，唔驚好似小性奴咁引火自焚

言而乞兒班信徒繼續當怨婦係清泉 神咁拜

喊自己蠢都唔得咩
佢唔整條達朝滅亡送禮比自己D粉唔會比人屌咁耐

佢追擊左大J同達哥好耐啦 成日話佢哋得啲小朋友睇

根本就唔抵得人哋紅過佢

本身以為伍公子應該係啲出色既人 真係睇唔出佢

伍乞衣搞緊殮葬基金消費手足

好撚心啦伍乞兒, 無人記得當年屌長毛屌社運人士拿? 成柒日懶係眾人皆醉果D契弟一名

殮葬基金？

回力鏢

如果佢係喊自己蠢, 就即係知道自己錯啦
但你覺得佢係知錯咩

企開D啦屌你老母

我諗好多兄弟有講過佢知，不過佢事後先醒已經無用

有睇佢最新直播，只能講達哥已死，個傷痕會跟佢好耐

ar...其實我唔係想幫達哥護航

伍公子真係好撚怨婦
收手啦
唔好再扮清泉講私怨啦

真？

睇完d評論好多on9仔又拉左去籌款又政治問題

講黎講黎都話係網絡垃圾

打手有無其他新意呀，抑或真係好多on9fans

唔理咁多, 總之大J識欣賞燒山就知佢有返咁上下眼光

伍公子作為早期YOUTUBER
年紀輕輕當年就叫自己公子
當年仲係AL雞
講野也文也武

後來睇佢放榜, 講自己成績，都不禁笑左。
原來係"優異人士"，仲講香港教育制度唔岩佢等等
太多年前唔記得，大意就係個制度唔好，佢先考得差，唔岩呢度等等

或者係岩既。但見到呢段咁肉酸之後，我就對呢個人冇好印象過

你話呢
去google search「古思堯 企開啲啦」

宜家淨係覺得佢好自戀好嘔心

打返佢自己果句，有咩信徒咪有咩神囉

支持大J

屌佢老咪成個建吾咁

幅圖秒撚咗條丐幫教徒

支持大J
講得好

youtube 有片

唔使老左, 而家已經係

識貨呀佢

真係好撚煩
本身都仲ok佢 都叫手足 但而家真係太撚怨婦

伍乞衣消費auman

Pin呢個啦

宇宙無敵既連登仔都唔欣賞既蕭生

中啊！大師又中啊！

你好撚柒

有黑材料 你又唔撚爆 咩年代呀 大隻講

捐比立場我自己唔撚識咩

跛閪乞衣fans係咪無信用卡

伍乞衣早幾年就賤過袋底泥，係依大半年先好似正面返，但原來又係垃圾嚟。

講明先，無話佢唔係黃，係條友有問題

唔夠人紅咪要tag下人
等自己曝光多啲

好多r job等錢洗唔夠實力冇內涵既人都係咁做

乞衣信徒: errerrerr

我自己身邊三十左近多數睇達哥，後生啲果啲就睇大J，但完全無人睇伍公子邊個範疇佢都唔夠人紅咪眼紅囉

咁樣就一棟都無？

睇大J facebook先知唔少人真心唔知邊個係伍公子希望伍公子經過今次真係反省下啦，幫fd唔係咁幫，何況你朋友自己都冇嘢講。
今日你見到啲人jer著rose ma覺得心痛，你成日抽大J水又好得好多咩？仲半恐嚇話PR agency有好多黑材料叫人小心啲依啲乜撚嘢閪態度？你都間接prove咗屎家軍勢力啦——屎識好多marketing公司㗎，你再嘈實搞你。

你企開道德高地屌人，用依樣嘢起家，好難怪今日網民會屌番你轉頭。

自命不凡既邊緣人就會死去睇伍狗圍爐

柒到唔敢睇

完未呀

講唔完睇到悶

pin得

真

係未得香港d YouTuber 咁垃圾要群呢個果個
先有noise搵到食咁on9
Bob叔講得岩
你個人有idea creativity
你自己一個人拍片都會吸引到人
洗撚理其他人

都唔知單單打打做乜
人無完人，你講嘅所謂黑材料係乜都冇人知
但人地就無啦啦因為咁俾你抹黑左

伍乞衣難得係呢個時勢上到位就好心佢就收下把口啦又冇實力又冇乜腦一尾係度抽水屌鳩人今次真係抵佢死啦

冇朋友都可以係攻擊黎原來
佢仲自己話香港網絡圈子垃圾，(大部份?
咁唔埋堆係咪又係好事?
佢有個好老婆又點計?

拎陳雲同佢比？陳雲都有料條垃圾公子啦

分清楚 佢嘅講法都歪撚曲左事實

首先，伍公子係批鳩佢亂講業界啲野，但唔係為左鬥佢唔黃

另外，今次伍係叫你地唔好鬥黃，即係你可以議事論事，但唔好冇證據地人格謀殺

本身幾欣賞佢咁大膽敢言，拍片又算認真
俾人屌都冇乜怨呢樣果樣
雖然冇乜墨水
香港冇乜呢啲人
但係之後睇佢話人冇品味，
gg channel啲同事都俾佢屌
就愈黎愈覺得佢扮野
我睇起gameseffect果兩個同佢都唔係好fd

屎同b依家係咁搵d女人出黎擋
自己潛撚左

auman一早話唔要 係邊個唔識中文

雖然學歷呢家嘢唔可以反映一個人嘅能力但係好撚明顯個伍乞衣係自以為是以為自己好撚醒但又冇乜內涵嗰啲人嚟

咁就唔應該係同一篇文提住大j
仲要唔係私人fb
要呻唔該唔好係公開講

陳雲嗰type
懷才不遇

佢係冇才作為第一代YouTuber撈咗咁耐都要靠抽水屌人嚟上位可想而知條友有料得去邊

痴撚線，我自己唔識比？洗撚要乞兒籌錢？

係咪全世界啲youtuber都咁煩

伍乞衣叫人唔好鬥黃????
條仆街最撚鍾意地圖炮WO
盲撐到學支那玩雙重標準??

靠personality，靠小學雞起家屌大j pewdiepie低品味

條乞衣之前仲叫人籌錢比佢拍片抽水

所以捐錢唔識自己捐？
要係佢平台donte佢為左佢讀我個留言先叫捐錢？
要吠就死入你主人狗竇吠啦

係佢自己一邊無風起浪
一邊又叫人唔好鬥黃

同佢一邊叫人唔好造神，
一邊享受觀眾當佢係神一樣

「最近既事件，由頭到尾都唔關政治立場事，但其中一方就不斷用「不鬥黃」黎做擋箭牌。」
呢句就係我諗到既問題
呢班youtuber我一個都冇like/sub過
慕容條片出完開頭網上都仲係講緊男既搞圈子搞夾公仔機騙局
女既喺女權上面雙重標準
雙方都利用後台去封殺異己
但呢兩日就無啦啦變左講佢地偽黃
女既仲要有好多名人攬佢話佢堅黃唔好鬥
但個問題就唔係喺黃藍度
係黑白是良知
到家下比我感覺就算屎來姆同細b自己潛水避風頭再搵rose ma出黎擋因為佢黃底人面廣
而rose ma班朋友就基於「佢係我朋友所以攬硬佢」既原則又唔搞清楚成件事係點就spin左去鬥黃度

但奇在此人係公開場合見到我，就一句聲都唔出，同網上既威猛有強烈對比。

佢d觀眾先弱鳩智 大師不斷咗炒碟花生 扯埋大j達哥落水
觀眾：唉 d人不如用d心機批鬥政棍好過！
佢地明唔明呀 係咁炒碟花生果個係佢地大師呀
批評人道德但唔好致人於死地 你講撚哂啦
幫朋友澄清點解要拉其他youtuber落水呀

伍都好鍾意話haters唔會當面屌佢
其實都正常，無啦啦屌乜
不過個回力鏢食得幾正

伍公子好多年前都媽專敬達哥
又話達哥點點點
又話有人用佢自己黎同達狗比係對唔住達狗張同佢道歉
不過唔知幾時開始佢變左熱狗之後就咩都要反

同迖哥差唔多同期起家
迖哥就撈到風生水起上電視拍戲
佢就由當年｢乞耳機｣事件後一路都係唔上唔落
咁多年黎佢邊敢開聲串迖哥
一路都係搵d信徒上網挑機自己唔出聲
直到迖哥自爆就棒打落水狗自己出黎屌
但d fans唔睇迖哥唔代表要睇你姐
結果都係取代唔到迖哥地位
依家搞大J又係咁

擺明就唔係真心架啦

收皮啦
班垃圾存在左咁多年，今次單野唔係扯左去黃藍撚炒得起？

根本本身就係小圈子野，冇睇開既唔會理，睇開佢地既更加唔會show你
但今次帶風向屈佢地做暗共，咪成功炒起囉
最撚賤格係屈完人又唔認
冇用公子條片就不停強調cga收政府錢，而呢班人同cga英重關係密切，又控制言論
先唔講佢拎唔出咩實際例子黎話人控制言論，佢咁樣將2件野擺埋黎講，都好明顯係指控緊呢班友係幫緊政府做言論操作啦？
事實上尋日好多ig fb公開post都係cap冇用條片話屎家軍係暗共藍絲
玩撚到咁先黎回馬槍話從來冇提過黃藍？有冇再無恥d

我睇咁多外國yotube都未見過咁柒
啲drama queen有pm唔識用
係要公開講
fans仲要認同

無睇大J啲片
但係篇文一巴煎撚到伍閪跪撚咗喺到
成班小學fans 嬲到谷晒氣又駁吾刀

不如永久收皮啦伍閪
市場唔撚要你呀

早排伍乞衣狙擊到雪兒del ig

咁撚多風向post做乜 伍都道歉啦 大事化小咪得 大j又屌轉頭 咁撚小學雞做乜 自己咪又批鬥人 何必呢

呢班垃圾好鍾意講啲野利用小學雞fans
跟住扮冇野
正常係會再三強調唔好去搞人
一啲基本禮儀都冇
做咁多年utube,都估唔到觀眾有咩反應

大J係咁俾伍乞衣攻擊
竟然都仲有啲兒登仔覺得大J係撩事鬥非一群話佢回應煩

真係睇唔透

陳雲條癲佬起碼學歷有返咁上下 喺大學教書 但係隻乞衣中學都未讀完

屎萊姆係咪金魚缸鴨?

有個好老婆同呢件事有咩關係

睇返第一句

大J同BOB仔一樣心水清
啲人屌你屎家軍, 包括你有份埋堆既伍乞衣, 係屌你地仆街
你班屎家軍就話自己係黃, 立場乜乜柒柒
根本打稻草人

blackrudy都唔響youtuber戰爭 同佢地都唔熟
點解要燒埋佢

屌你老母呢單嘢
佢自己flirt人先
人地無開名, 只係話唔想第一次就去人屋企玩貓

反屈鳩人地metoo佢, 仲死口話唔係去屋企去studio
事後比人踢爆咗佢住喺studio.
屌你老母仆街伍狗不如早啲收皮啦
同啲小學生一齊爬入個閪到道歉算啦

真喎，呢度啲人屌得咁兇狠見到佢真人咪又係變啞狗

好撚正

用黃黎做檔箭牌

其實大J不嬲與世無爭，又唔鍾意撩事鬥非，淨係做自己嘢，呢方面幾欣賞佢

伍乞衣點解咁柒

大丁真係好撚慘 俾人追擊咗幾年